笠水狗入一入黎，有野同你講

會員世界情色王你可以出返去

咩事

樓主 五毛
拉

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

佩哥又秒傻仔

佢真係好乖入左黎然後出返去

你點知的

條死基佬成日痴住我 依家留低1負皮就走左

原本覺得你高質會然

做咩改個5p名咁低質

可能係S字開頭嗰個會員做

佢個名點解5p

同5p台用a0狗做名班撚屌一樣

個班撚屌抄路兄 你咪撚亂講

好撚肉酸牙樓主

兩個死基佬又互含

點睇世清唔敢留言

hi

準時lunch

能成為密友大概總帶著愛

見到你咁肉酸佢緊係笠

返狗竇未

港父都入左嚟但見到唔係搵佢所以走左

去咗油塘殺人

以為你叫港父

你唔驚佢咩 佢人都敢殺